（多圖）集運王正仆街垃圾公司

等左六日無人覆 個電話係廢嫁 打20次都唔會有人聽
個客服又成日亂up到左 一時又話唔清楚
唔想做就收檔啦 之前都貪你快 屌你老母
依家整唔撚見我份件
叫你留電話當你on9仔hea你走 永遠唔會覆翻你
誤send信息比我話到左 去到自提點人地話根本無嚟
我屌你老母 唔撚會再用

覺得你慘

又見你咁多圖

幫你一推

好撚多仆街集運

試過用用下加價一倍扮嘢

即刻屌9佢，佢話之前平左係搞錯左

屌你啦，即刻狗也不屌

屌你老母集運王

做乜撚野

好在我少用集運, 寧願送到深圳再自己拎算.....

高汁

我會記得集運王

好人好者會用呢d 3流集運?

用開官方順豐/ 4px完全無問題

窮撚就咪學人買野啦

[img]

完全無睇樓主打既字

多圖 真係多圖
但唔撚關事

食飯先 屌你老母集運王

Seed呢

屌你老母集運平

依家個po想討論d咩？

留個靚名

掛羊頭賣狗肉?

不了

4px廢到不能再廢

邊有

最尾張圖名

好！了解到你嘅憤怒了！
跟我一齊講 集運王正仆街！

然後post多幾張

I see j photo, so I help push

I can feel your anger...

集運王我屌你老母

支持呢種推post方法

集運王正仆街

on9樓主益cd-rom

正皮係畀啲圖嘅

正皮

但你益cd-rom做咩

好懶得加密

集運王正仆街垃圾公司

推撚到上報 屌你老母集運王

集運王真係好撚仆街

我信你！

已經唔記得樓主講緊集運王

咁撚勁就咪淘寶啦

我本身用開集運王 覺得幾好
不過你咁多圖真係好難唔信你 個人咁真誠

save曬，多謝樓主
屌你老母集運王

已射

竟然係J圖 post

唔好覺得呢下未出過事就等於之後唔會

不能同意更多

好壯觀

yes
同埋唔好覺得呢下未出過事就等於之後唔會 當時我都有抱著僥倖未到我仆街嘅心態
到你個下就喊都無用

自問唔係閪客
平時唔會催佢幾時到

客服成日玩9人hea走你
佢話聯絡唔到自提點係吹水 我落都見到自提點條友on99企係到
聯你老母咩

睇圖都feel到集運王條仆街好仆街

脾氣好都唔撚掂啦
問你你就作個答案hea9我

我屌你老母集運王

認真答樓主 之前試過兩次比佢整唔見左件貨 最後佢有賠返錢 不過都打左好幾次電話先追到佢覆返我

你整咁多J圖整到洗版咁點同你認真討論

本來對集運王冇咩野, 但見到樓主咁有誠意就覺得佢地真係有D唔岩

乜撚野po黎

皮已正

無野喎。可能咁啱出事

here

雖然唔知咩事
但我俾面樓主d丁圖
收皮啦垃圾集運王

無咩事我返出去繼續丁

遲下就會 當時我都有抱著僥倖未到我仆街嘅心態
到你個下就喊都無用

做乜變左J圖post

幫你推 為公義

做乜事

我由20號等到今日都未到香港
仆佢個街 係咪食左我d貨

痴線post

巴打 我又打去了

集運王正仆街垃圾公司

咁有誠意 幫你推

點解會變成J圖POST

我20號落單 21號下午到咗自提點喇喎

佢唔知做乜拖到21先同我搞

樓主睇黎真係好嬲

打左around 50次

link???????

集運王請呢班女員工？做乜咁大仇口貼上網？！

code/seed/link/老母

心累了

支持樓主

收到了...
屌佢老母集運王

Code呢

又好似中左幻術咁 loop極都仲係有圖

幫你推下啦

五百幾張圖

集運王正仆街
樓主屌柒佢就唔啱

Btw繼續po

88

未打得通屌你老母

睇得出巴打好大怨氣

push

集運王正一仆街公司

ok more

今日假期喎 佢個網講咗客服唔開工

單手留名

官網都唔覆

我絲打

放假冇計啦 等聽日啦

但我琴日夜晚9點無啦啦又有提貨短訊嚟
雖然九成又係fake

屌你老母集運王！

好撚多圖

加油樓主 支持你

樓主一生平安事事順利

垃圾公司繼續垃圾啦、樓豬唔好停

你用佢個網問先得

都無人覆

u2

正皮係比圖

做乜變咗甜post

完全唔知唔知有依間野，但永不錄用

我係第一次飛左啲圖唔睇睇到煩
想睇下有無真正嘅文字討論

幫你推，以前用開呢間，以後唔用

幫你推

Gay test failed

我都係

支持

真係好仆街

樓主好有誠意 推

yes
正經post

訂左d材料 翻工要用
你話我點好〜〜〜

christmas not happy la...

明智

集運王正仆街！
Btw樓主一世平安

想佢地食屎

集運王正垃圾公司

4px啲人閪撚到

感受到集運王有幾仆街

4px都整唔見過我嘅

好有說服力

見你咁有誠意就放過你老母啦
順手幫你推一推

本身想認真覆你，但睇睇吓圖就想打J

身材好正

樣應該唔多掂

支持下樓豬

我完全感覺到樓主果份怒氣，集運王正仆街

yes

4PX受害者幫推

D回覆好正面

騎劫自己

有冇勇士可以睇哂

CLS 洗唔洗咁多圖

你可以每日睇一頁
每日都感受下集運王有幾仆街

600幾張圖睇到幾時

想睇討論點知成堆圖食晒data

我屌你老母集運王 正仆街 咪撚再用《－－－

12日到啦 你唔係10張圖就射到ga ma

個post發生咩事

樓主好有心。 我決定幫你推post

點解我覺得個post好撚好笑

樓豬派膠

洗唔洗咁多圖

seed please

lm

j圖post？

見到樓主咁大怨氣，我下次唔會再用
笑撚死我，睇極都仲有圖
希望我個推聽日會到

IPX-177

求番號

完全唔知你講咩 睇圖先明

祝福

有冇依個系列既seed

Lm

23都未到 唔撚係下話
26集 聽日都到喇wo

樓主咁有誠意 冇理由唔支持

應該係相澤南黎，佢都唔係好多套，你搵到話我知

仲多圖過李知恩圖報post

OK 以後唔用集運王

有冇考慮報警

屌你老母
以後唔用集運王

樓主自推17頁 好大怨氣

祝樓主得永生

集運王永不超生

想j死人咩

點解係飲食台

第二日報到 樓主加油

集運王不得好死
冇貨？

未有呀屌 六日了

可能會嚇下佢 如果佢地肯聽我電話

夠ching玩一周

集運王真係垃圾 我件貨都話失左搵緊 因為幾千銀特登單件轉運都唔見, 問佢唔見賠幾多, 話最多500 望就望佢搵到. 唔係一定去小額告柒佢

幾千銀 用順豐好過la

順豐會拆盒, 拆埋件野d 包裝, 所以無用 不過都好過唔見,屌 集運王正一垃圾